<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Ariana Nagumo</title>
    <link>http://shhnagumo.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Ariana Nagumo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Feb 2019 12:36:25 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://shhnagumo.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>100 Days of Swift: Day 2</title>
      <link>http://shhnagumo.github.io/post/100-days-swift/day-2/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Feb 2019 12:36:25 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://shhnagumo.github.io/post/100-days-swift/day-2/</guid>
      <description>Scope: Arrays, dictionaries, sets and enums.  El día dos de este maratón inicia con una frase mágica a la que Paul hizo alusión: Cuando las cosas se ponen difíciles, todos se van, ¡bom!
Arrays Swift provee tres tipos de colecciones primarias para guardar colecciones de valores, una de ellas son los arreglos. Un arreglo guarda una colección de valores del mismo tipo en una lista ordenada. Hasta entonces hemos creado variables y constantes independientes que no sólo podemos utilizar en un nuevo String sino también agruparlas en un sólo tipo:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>100 Days of Swift: Day 1</title>
      <link>http://shhnagumo.github.io/post/100-days-swift/day-1/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 10:40:40 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://shhnagumo.github.io/post/100-days-swift/day-1/</guid>
      <description>Scope: Variables, Simple Data Types &amp;amp; String Interpolation  Este es el gran inicio del maratón 100 Days of Swift, nunca antes intenté hacer un reto similar pero la idea de Paul Hudson es simplemente maravillosa, usualmente uno ve a personas haciendo 100 días de algo pero no a nivel de comunidad, así que mi compromismo social incluye un post diario en este blog y una breve cápsula semanal en Youtube; si te has involucrado y quieres compartir tu experiencia escríbeme un tweet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>